【塔羅】留名留問題 幫你占卜 00:00截

免費幫你占 聽日半夜十二點截
但係麻煩睇曬以下規則：
1. 留名/對象名
2. 請留埋星座 性別 問工作請留埋行業
3. 問題唔好問”幾時“ 例如幾時有拖拍
建議問返 ”喺愛情上有咩建議比你“
越open end既問題會越有用
4. 唔占過去既事 健康 考試 生死 前世
5. 占完覺得幫到你既話 麻煩你對一個陌生人做一件小小既好事
扶阿婆過馬路之類 反正係想多d正能量比返香港人

名： CC 白羊 女
對象名：K 雙魚 男
有冇發展機會? 如果想發展有咩建議
謝

Thx

對方未放低上次既傷口
未ready去開始新既關係
佢的確對你有少少好感
但係佢應該暫時都唔會追你住

下面係建議部分：

佢話呢個人療傷比較慢
起碼都要四月先會比較適合開始flirt
依家建議做住朋友先
佢會比較中意傳統溫柔型既女仔
千祈 千祈 千祈 唔好倒追佢

（但見到你白羊 你忍唔忍到咁耐 lol）

ken 女 天秤
今年會點

名： S 獅子 女
年中有冇轉工(甚至轉工種機會？）應唔應該轉好
thx

塔羅比你既建議係
唔好對呢個女仔太上心
佢一係本身係有其他對象
一係就其實已經有男朋友
抽左幾次都係叫你放棄好d

你同佢熟唔熟架？

1. 名c 對象名a
2. 請留埋星座 我天秤 佢處女
性別 女
3.喺愛情上有咩建議比你
感謝

對象：NCT 雙魚 女
自己：SW 人馬 男
系愛情路上可以比咩建議我？

1. Hwh
2. 天蠍 M
3. 喺愛情上有咩建議比我

謝

1. Carrie
2. 天秤 女
3. 喺施政方面有咩建議

1 Jacky 我係人馬 座
2 無對象 宜家係機場翻工
3 想知幾時會轉工 同有對象 謝謝

1. 留名：A 男朋友：W
2. 巨蟹座 女
3. 喺愛情上有咩建議？

男朋友： 獅子座

名: squirrel 雙魚 女
對象: ag 魔羯 男
有冇機會復合/點樣增加復合機會 謝謝

1. Pang
2. 獅子 女 學生
3. 想問未來發展 (grad之後事業) 方向有咩建議
Thanks!!

1Anthony
2男 雙魚
3 在愛情上有咩建議

冇，我對自己都冇信心，日日諗，用不完美的我去溝佢，溝到只會係悲劇

我修練多啲先。。。

反正而家可日日 曖昧

咁睇既話 你其實已經非常想轉工
但係有個男人/你既理智叫你唔好喺年中轉
因為嗰陣個市都係唔太好
而且你好似有結婚計劃（？）
所以你既注意力轉移左
比較似係會未轉得成住

牌叫你唔好專注喺呢個雙子男度
有新既對象會出現（比較似係啱啱新識既）
你會同呢個人好快就玩得好埋
而且你對對方各方面既條件都會非常滿意
比起呢個雙子
新對象會比較似係正緣
但建議你依家先放低左舊嘢先
如果唔係新果個一到你未ready架啦
加油～

留名: 連登泥菩薩
雙魚座
4月會搬屋去第2到
同時如果想轉新公司, 挑戰大唔大?
定係4月就算搬左屋都好, 都留番係呢間野到好D?

1. S
2. 雙子女 fg(有financial位offer)
3. 我會唔會on唔到board 因為宜家環境差
4. 唔占過去既事 健康 考試 生死 前世

Thanks

1.我s 女天蠍
2.佢L 男天蠍
3.喺愛情上有咩建議比我
Thanks

呢度話對方會同現任突然分手
但分完未必同你一齊啊
（希望唔準）

如果上面係啱既話
牌建議你 唔好投入落呢個人度
因為其實佢無好認真看待你
你理智上都知道 唔應該沉落去啊

（希望完全唔準）

佢建議你自閉下
暫停一下同異性既交流。。。
佢話對方對你係的確有感覺
但依家呢刻佢覺得你係爛桃花
要比時間對方 同埋展現下你既誠意
但唔鼓勵你呢刻追返佢

對方其實未放低你
佢係處於有掛住你
但你好似真係傷得佢好深啊。。。

真係要搵返佢的話 建議你要認真思考
到底你係咪真係比到穩定既關係對方啊

名： HHN 魔蝎 男
對象名：WCT 金牛 女
有冇發展機會? 如果想發展有咩建議
謝

我 P 男 雙魚
佢J 女 牡羊

我有無機會同佢發展，分咗手有無機會一齊翻
thankyou

佢話如果你係等緊一d消息先決定轉唔轉工
你係唔會等到架啦
等到六月/八月都唔會有啊
另外如果有個老過你起碼十年既男人搵你做生意
建議你可以試下
呢個人係本身有錢 有相關行業知識既
所以可以考慮跟佢搵食

1. J
2. 人馬 男 學生
3. 想問學業同事業上有咩建議

好大可能有得發展 80%機會
但起碼係夏天先會一齊
一齊左個女仔反而會多左嘢擔心
建議你到時多d同佢溝通同比多d信心佢
so far牌都好正面 話你地係幾夾既一對

佢話你依家好傷 暫時專注對自己好d先
大概七月八月會有你超級鍾意既對象出現
暫時處理左自己傷口先
先可以把握黎緊果個好對象
加油呀～～

多謝你啊 前面都好準！

單身
而家份工做到好頹啊 單project成pat屎咁但又唔到我控制到 只係知遲d一定攬炒

ST
雙魚 女
愛情

1:j 我 佢F
2: 天秤男 白羊女
3:喺愛情上有咩建議比我

1.我y 佢w
2.射手男 唔記得佢咩星座 佢女
3. 有冇機會同佢發展？ 佢點睇我？

名：阿U
射手女
問題：考唔考到公務員？
thx

唔知咩星座就問啦 人哋咁樣點幫你占

1. 名 Ping 對象名 Yiu
2. 星座 我金牛 對象獅子 性別 我女 對象男
3. 我暗戀對方，距離有d遠，本身算係互不相識，只係佢過去條path同我有d似，讀過同一個programme，而家有極少量接觸。
想問喺愛情上有咩建議比我
4. 唔占過去既事 健康 考試 生死 前世 ok
5. 占完覺得幫到你既話 麻煩你對一個陌生人做一件小小既好事
扶阿婆過馬路之類 反正係想多d正能量比返香港人
ok

thx a lot😢

1. ka
2. 處女 男
3. 喺愛情上有咩建議比我?

1. 我:米奇 佢:king
2. 我射手座 佢水瓶座
3. 喺愛情上有咩建議？

1CL
2男 處女
3在愛情上有咩建議

有勞

我：j 佢：a
處女女 水瓶男
我同佢仲有無可能一齊

名：TH
性別：男
星座：山羊
1. 請問喺愛情上有咩建議比我？
2. 請問喺事業上有咩建議比我？fresh grad做咗無耐但係已經想轉行

唔該樓主

名 Katie
女 獅子 教育行業
工作上有咩要注意？而家嘅工作環境適唔適合我？

T 處女 女
喺愛情上有咩建議比我

Sor 諗住紅巴藍絲嘛

我 ： 魔羯 男 佢：天秤 女
佢大我幾歲
大家差唔多拍左一年 都總係成日嘈交
想問下大家係咪性格唔啱？

另想問埋自己事情前程有咩建議？

唔該樓主

可唔可以卜下武漢肺炎喺香港嘅發展？

1. yan
2. 白羊座 女
3. 今年就畢業 有無咩類型既工種會比較適合我去發展？ 想要啲事業上既建議

1. 名: R 對象名: D
2. 星座: 處女女 天秤男
行業: 學生
3. 會唔會長遠
Thz a lot

Anna 白羊女 係愛情上有咩建議可以比我
感謝樓主 好人有好報

1. 我：JW 佢: JP
2. 我巨蟹女 佢巨蟹男
3. 喺愛情上有咩建議比我/我地呢？

我:R 巨蟹女
佢:J 雙子男
想問係愛情可以俾咩意見我哋？

1）我 Caca/雙魚
囡囡 Katie/山羊

2）囡囡可以升上英文中學嗎？

謝謝

thanks

1.我v 佢s
2. 金牛女 射手男
3. 想知道愛情方面有咩建議
Thanks!!

1. candy
2. 女 巨蟹
3.喺愛情上有咩建議比我

thanks a lot

1:名：Ting , 對方：Wei
2: 巨蟹
3. 已分手，短期佢會回心轉意嗎

女:janice. 白羊
對象:Wo 天秤

之前因一些誤會令關係變差, 上月嘗試留言跟他道歉,但是致今他仍然不看信息,想問他現在想什麼? 是否想要絕交? 應該點做好?

謝謝

-------截止左啦--------------

Sorry唔記得講同個男仔係一齊緊
會唔會有唔同解法

你唔好心思思搵返之前個女仔啦
佢好快地已經move on左啦
佢亦都唔係果種會容易回頭既人

你係同呢個人已經一齊左？
佢話你其實已經對呢個人投入左好多感情
但係你疑心有啲重 對方無瞞住你識女仔
所以你唔好太擔心啦
同埋佢都係對呢個關係幾認真既
如果你係以結婚為前提去考慮佢的話
其實呢個人係幾好幾可靠既

我覆埋後面先再返黎幫你卜個事業啦 ；）

多謝你。好準

目前對方對你既印象可能係普通朋友/同學
感覺係你鍾意左對方先
但對方對你既印象 覺得你唔係佢倍茶
但係牌話其實佢對你既印象 同你個人既真實性格係有落差既
佢覺得妳個人比較強勢 主動
不過牌同你講 如果你多啲表現女性化/柔弱既一面
可以借啲易問下佢意見 最好係可以比佢有分析空間既問題
（你覺得我呢揀咩major出路會好啲啊 呢啲）
其實係幾大可能可以同對方一齊
加油呀～～

牌話上一個人傷得你好深 好似係有三角關係
你覺得建立左咁耐 好唔捨得 未完全move on
但係牌話其實你好快就會有全新既戀情
大概係三月尾到四月中會直情沉一個新既對象
有可能呢個人係你已經識既
但係你就有啲猶豫好無再嘗試
牌話你放心啦 呢個新既對象會係一個好人
而且頗為溫柔
所以喺依家你最好處理好舊既牽掛
ready好自己 就好快會同新既人有新開始

（勁正面囉 好假 lol）

唔占建議比carrie bb啦 佢都無耳仔既
不如占下比我地香港既社運既建議啦
由於呢類題目變數好大
提醒返要同時用返個腦判斷同分析呀

er 施主 我洗牌又抽 抽左又洗左三次
啲牌都係同我講你既愛情啵

佢話你個ex出軌
所以你傷到痴線
但係牌話其實係宇宙既意思
因為呢個人 其實你都知 唔會同你行到好長遠
唔洗擔心 宇宙已經安排左更好既人比你
the worse is over now.
the universe has your back.
加油呀

於是又抽過另一副牌
佢終於回答左 比香港人既建議

佢話起碼要夏天先會抗爭重回軌道
佢話依家受疫情影響
最好係把握時間研究如何將抗爭延續
勇武既可以研究武器
講緊係黎緊五至十年
要假設依家抗爭緊既人全部繼續唔到
都可以比新血新人延續落去
抗爭教育方面 其實依家都係有缺口
所有人都係trial and error地去學
唔係要大台 但傳承同普及 係一個大既命題

感謝你問呢個咁好既問題

坦白講
其實呢兩個女仔 你都係唔太愛既
只係兩個你都放唔低
真係要比較既話
你對天蠍座嗰個比較投入
而天蠍座嗰個女仔亦都相對對你比較認真
佢應該係一個比較多人追既女仔
但佢依家內心其實已經揀左你
但係呢段關係令佢頗疲累
至於水瓶女
其實佢睇穿左你唔會對佢好認真
就算同佢一齊都唔會好長遠
所以佢對你唔抱好大期望

牌亦都話其實你依家唔適合開始新既關係
不如暫時專注下自己先

（ching唔好喺連登透露自己返咩工呀）
（幾時都係 小心啲好）

轉工方面
佢話你其實有一個特定既工想搵既
佢話大概九月會轉得到
但係你係咪想搬出去自己住？
佢非常強烈建議你唔好自己搬出去
建議等你轉左工大約半年先好考慮搬

對象就係第二個問題 我覆埋其他人先～
會返轉頭覆你既 請等等 ：）

佢對你係仲未放得低既
但同時佢都覺得唔應該再去搵你
甚至暫時連朋友都唔太想做
而且佢都有新既對象出現
但係佢仲係十五十六緊
非常苦惱

所以如果你想挽救的話
好似係你要追番佢
所以我再抽

但其實佢唔建議你再嘗試同S繼續
然後我就好好奇點解所以再抽

佢話其實你身邊都已經有一個更加適合你既對象出現左
佢應該係巨蟹/雙魚座 個人比較溫柔多愁善感啲
牌話你其實係唔肯面對自己內心既聲音
其實你知同新既對象會更加適合
但係你唔捨得
牌係非常睇好你同新呢個人既發展
不過始終睇你自己點揀啦
加油～

牌話其實你同男友都覺得大家唔太適合一齊
牌建議你分手
因為其實呢段關係
好似無咩根基
本身你地既了解可能唔深就一齊左
一齊玩亦都覺得其實唔太夾
唔多共同話題
你會覺得好似同朋友相處仲開心....

(講到咁勁驚)

你其實依家都幾無安全感
但係點知又有個人呢排/即將會出現
非常積極咁追求你
但係你好擔心對方會唔會係玩玩下
牌就話 唔會 呢個人係認真
但係佢了解落就感覺到你未準備好
佢會比空間你慢慢再認識下先
等你康復好先再追你
唔會一下就放棄

佢話其實對方呢刻對於復合
係有啲抗拒既
就算你嘗試搵返佢
佢都會勁hea覆或者已讀不回
睇黎佢都幾堅定唔想復合

我再問牌有咩建議比你
佢話其實你點都會忍唔住搵返Ag
但係咁樣做其實對你未必好
牌比較建議你放手
睇牌都感覺到你非常非常執著喺呢個人度
連我再問有無其他適合既人
牌都重複咁講一樣既說話

佢話你會以為自己入唔到行/考唔到牌
但係你又會啱啱好成功
佢話最適合你既工作
係牽涉要比advice人既
可能係socialwork/nursing/some kind of counselling
再唔係就係service類既工作
同人要深層次交流既
但係你入左行一排
一係會有個衰上司
一係你爸爸
總之會有個男人令到你個事業停頓...
er...少少懷疑係你會有人養（？）

sor 感覺唔太準！

95%唔會
因為佢一係已經有家庭
當你係額外既感情
最後會做傳統價值觀認同既決定
一係佢想有家庭
而佢覺得你未定落黎
比你既建議係
其實你好快會發現
你真係未玩夠 世界好大

唔該曬 係真係有一樣特定嘅工想轉. 希望轉到
至於話搬出去住呢就完全無諗過.

副牌好靚呀！

呃....
睇牌 覺得你無咩女性朋友
亦都未有心儀對象
牌叫你唔好淨係顧住返工
放左工都要努力下擴闊生活圈子
佢話你其實外表條件唔差
只要試下識多啲人就會有得揀
最主要都係你太摺

（sor 好似講得好唔禮貌）

umm 都幾準 不過係學生

如果想問香港前程得唔得

我：morris 佢: Eve
我： 金牛 佢： 天瓶
有冇機會 可以點再推進個感情

我聽到咁都好驚喎一齊咗6年啦

留名： H 天蠍 女
對象：M 白羊 男
Ps 🙏🏻係愛情上有咩建議？

唔該樓主

Thankss 想問如果自己創業有咩advice?

名:T 天秤女
對象:L 白羊男
喺愛情上有咩建議比我
Thanks

名C 天秤 女
係愛情上有咩建議？

係咪卜唔到仔囡學業？
係嘅話改卜母女關係可以嗎？
麻煩晒

名：Chesed 天秤 男
會唔會搵到適合自己既另一半/係愛情上有咩建議
Thanks~

牌話其實你係時候轉
因為依家呢度已經學唔到野
你會對新工作滿意
但係要有心理準備會相對chur啲
但牌話你轉左唔會留戀
所以放心去馬啦～

睇黎比較大機會唔得
因為面試/決定請邊個嗰個人對你印象唔太好
牌建議你多啲表現出穩重可靠既一面
特別係講少啲 但要精準啲
仲有對方好在意moral values正唔正確
加油

好多謝你
其實我都覺得學唔到野

下份工老闆都話會起頭難少少

咁岩琴日搵到地方搬
聽日會同公司hr講last day

唔知你地一齊左未
但就咁睇似係已經一齊左
建議你唔好咁擔心
對方無瞞住你識女仔
放心啦
真係你過度鑽牛角尖
同埋你有少少覺得好似停滯不前咁
建議你多d同對方溝通啊

M 白羊 女
近排愛情會如何，有冇咩建議

牌話，你其實值得更好
叫你唔好咁快揀定一個
keep住揀下先
如果你係同呢個巨蟹已經一齊左
應該都唔會拍得好耐。。。

牌話主要你地既關係
因為你男朋友可能要去外地而蒙上左陰影
你地兩個其實都對與longd無咩信心
建議係真係要俾啲信心
因為呢段關係就咁睇係幾平衡既
大家對對方既情感係相等
所以你地要學習相信對方
同埋要明白唔係不斷秒回先係好
因為你男友都頗大可能去得成

我睇到兩個情況 唔知係邊個
一個係你同佢已經一齊然後佢變臉
一個係你單方面鍾意佢

case 1）
你同對方係完全處於唔同既兩個能量
你對對方既愛可以話係比較深
你係仲會覺得同到對方一齊好幸福
但係對方呢刻就比較 懶惰
佢有少少都追到手 洗咩咁努力既感覺

建議係你唔好太照顧對方
（特別金牛女真係會好容易好似媽媽咁照顧對方）
你要適當地有返同自己班朋友既相處
有自己既生活
唔好重心去曬男友度

case 2）
如果係你單戀緊佢的話
牌其實建議你唔好太主動
建議你放棄比較好
因為呢刻佢對你興趣未係好大
而且你地頗大可能未必可以frd到
因為大家既價值觀都幾唔同

加油～

樓豬請問我仲可唔可以測？

名：C
性別：F
星座：Leo
對象星座：Scorpio
1. 請問喺愛情上有咩建議比我？
2. 請問喺事業上有咩建議比我？係專業性質既行業

感激樓主

補充返 個女仔白羊座

仲有無得問？

Thanks!!

仲可以問嗎？多謝絲打

多謝樓主 應該係case 1 好準
但係你話佢會變臉？

可能我講得唔夠清楚 我意思係我已經出左offer簽埋約 只係擔心會唔會受經濟影響比人withdraw個offer

名: C
性別:Male
星座:巨蟹獅子座
行業: 外勤，有時要飛去外地
問: 事業上有咩建議？

謝謝。

7月19-25 擺盪既交界

名: Y
性別:Male
星座:天秤
問: 單身，想問何時有桃花？有咩建議？